鳩硬又黎開POST摟屌

唔該大家唔好覆佢，由得佢沉，唔想樂土都無埋。
( Show Blocked User - 鳩硬冇親戚 ) 都唔好了，變相推POST。

謝。

開分身引人入post, 你都幾撚高招